屌啦星獌狗贏番幾場波就出番黎周圍賴屎

得啦知你班撚屌要後上拎冠啦
煩撚到

38s 一個正評
樓主係咪自己比自己

又有正評呃 爽

真野咪講啦屌你

你50s有個正評都唔撚差呀
唔好以為自己做弱智野就人人都做啦

你試下連嬴3場勁旅啊 你都打J啦

屌猁老母出面成堆反曼 你眼裝屎架

講周圍屙尿霸地盤邊夠利狗嚟呀

又一班睇波睇上腦嘅波台狗

贏到三場啲閪屎隊 以為自己好撚威咁
想笑撚死人咩

又一隻